【淋病當選】助選團女大有來頭？10優女狀元幫完CY再幫2.0

特首選舉結果塵埃落定，林鄭月娥最終以777票贏出。被坊間稱為「CY2.0」的林鄭下午在丈夫、兒子以及團隊陪同下見記者，其中一名站在林鄭身後束短髮的女子，原來是2008年的會考女狀元，更曾擔任梁振英特首辦研究主任，2012年選舉期間亦有份協助梁特。

楊容容（Rosy Yang）是2008年的狀元，當時考獲八A和兩科五*佳績，更曾將積蓄和獎學金共20萬元，捐予母親母校廈門大學，成立「楊容容獎學金」，幫助該校貧困優異學生升學。

據悉在梁振英選舉期間，楊曾經擔任梁振英的競選辦政策研究助理，主打人口政策：2013年成為特首辦研究主任，選舉期間有「梁粉」把接觸CY時的所見所聞結集成書，楊容容亦有份撰文，其父親為投資銀行總裁，母親曾任職中聯辦。

Yang

將來香港就係比呢班新人管。
官二代正式接管香港。

成個淋病2.0咁

我諗相由心生或心由相生都岩晒黎形容佢

正宗10A樣

八婆樣

以為已經同淋病差唔多年紀

好揀勁 連登仔未來大敵

大家都係十優 麥明詩正幾多

支那妹

08年考ce而家應該26 27
但個樣好似三十中

畢業個張以為佢40歲

佢身家都紅曬拉

林鄭私生女？ 一樣樣

主打人口政策

咁嘅樣
好彩佢考10A咋

楊容容來自中國香港，本科就讀於普林斯頓大學伍德羅·威爾遜公共及國際事務學院，這是普林斯頓大學最有名氣的學院之一，並以最高榮譽畢業（學業成績排名全年級前1%）。她曾入選美國優等生榮譽學會（Phi Beta Kappa Society，該學會走出了17位美國總統、37位美國法院大法官及131位諾貝爾獎獲得者）。她還曾被評為香港十大傑出少年。大學畢業後，楊容容在香港特別行政區政府工作。長期以來，楊容容都是公共政策研究、公共事務的熱愛者，她是香港國際辯論隊和普林斯頓辯論隊成員、普林斯頓大學廣播電台WPRB新聞及文化台台長、亞洲協會香港中心（the Asia Society Hong Kong Center）志願者。

除了在香港和美國求過學，楊容容還在牛津大學學習了半年，在日本石川學習過日語。不同環境，不同國家的遊學與工作經歷，讓楊容容對多元教育產生了自身獨特的理解。正如她在演講中指出，普林斯頓大學課時量大、閱讀量大，而牛津大學屬於放羊式教學，每週只有5個小時的課程，但是兩種不同的教育模式卻能達到相似的效果。 “多元化的教育背景對於我的幫助非常大，我不僅確實開闊了眼界，見了各地的人，這更讓我能夠和不同文化背景的同學順利交流，適應不同的環境，能夠更好的理解不同人的觀點和角度。”

其實望落幾有料，但第一句來自中國人香港真係不了

呢句同佢有無料有關係？

母親曾任職中聯辦

又係西毒人

共諜

剩係個樣都成浸支那味
睇埋個名同父母背景

個樣四十都唔止，狗也不屌

哇屌 好心你標題加返慎入兩隻字啦

係垃圾既奶唔奶共都係垃圾

我比較好奇有一個咁有料既軍師，點解淋病選時係咁甩轆？照計冇理由喎

讀書叻一樣咁離地有咩分別
btw 個樣真係好撚衰

原來係支那臭畜
咁撚核突雞都冇得你做

有冇靠老豆洗白白俾Princeton,Oxford,etc學費先？？？？

駛照助選咩,小圈子選舉都做撚硬既

佢好撚戇鳩，噚日淋柒講嘢時，佢係唔係都點頭，鳩唔撚搭柒，擦鞋擦到 over 晒

屌以為講緊上台企佢隔離個兩個女仔
一入黎見到嚇到我嘔都嘔唔切
個姓YANG來自中國香港不在話下
仲要10A又係個啲大陸超哂班狀元更加乞人憎
其實一切都唔緊要
屌你走去幫林鄭做野真係抵你俾人屌
仲話自己讀咁多書見識咁廣闊
腥港真係多撚謝哂你呢啲好人

至緊要入鏡有Noise，佢咁既profile唔入iBank做支那Deal攪政治你話為乜呢？？？

9錢我90年代被人昆左暫取入CU見到班中中極品讀MedicBA既已經知，香港將來會點回西支那！！

呢十年攪得你選毒首咁樣，你話其他考試咁多人為操作又幾難呢？？？？

CY 7.0?

相由心生

支拿味好重
大媽咁款

咪玩啦
佢著校服個陣個樣已經似三十
有啲文革年代既氣息

香港市有希望

戴無框眼鏡十個有十個都係仆街黎

母親曾任職中聯辦

麥明C屌打呢件垃圾

將來肯定入政府做

一路睇先勁屌條女個d表情好撚黑人憎

你識字架？？

呢條八婆細個係咪拍過教育電視
記得有個同名係蝗仲要拍普通話科

點解外國讀過書個樣都仲成個北方呀嬸咁

Btw Princeton 好有錢

同樣十優
麥明詩真係正幾多
呢件垃圾支那臭畜拎去餵豬都驚食死D豬
點解世界上有呢D臭畜

25,6歲就成個中女咁

叫我？

淋病成個競選過程都係柒到甩轆 呢班友連常識都冇

陳淑莊黎

姓楊而唔用Yeung即係蝗族。

睇樣都知 有樣睇...

條女柒過墨斗呀

大敵

個個Comment 佢個樣 唉
香港未來點靠連登仔

樣都唔係重點
咩樣I dun give a fuck la

咁既background應該直接空降擺入政治助理

連實戰經驗都無,好易出事

屌林鄭都唔屌佢

好撚樣衰

樣衰到嘔

咁重口味

30年後既香港特首

屌你官二代既勢力正式入侵香港

你岩岩火星定赤柱番黎？？？

連登仔一味話人樣衰來還擊，又唔係要比你屌 攻擊都搵過第二樣

咪係,個focus 完全錯撚哂

佢老豆大陸做官定政協架

個女應該都係共黨

讀書好勁

5毛狗定政府狗Spin？？係支共文化下，考試勁唔一定等如讀書勁都扮唔識？？？？

其實林鄭個底真係好乾淨。。。一啲爆炸性既料都無

點同班精英鬥
學歷長過我屋企地址
lihk入面想搵個十優都唔知搵唔搵到

又係你條煩膠
成日係19個post到鳩叫騎劫
你有冇條撚樣一半學歷先
條友冇良心賣港求榮係事實，但人地有料到一樣係事實，上面個巴打都係客觀講事實，係咪佢唔講班高官班底高學歷既事實就會改變?

真係好撚低質
到時條女參選20年後特首
連登仔都係一樣屌佢樣衰就算

仲要睇埋樣 麥明詩先挑到機

楊容容（Rosy Yang）是2008年的狀元，當時考獲八A和兩科五*佳績，更曾將積蓄和獎學金共20萬元，捐予母親母校廈門大學

即係支那雞

又係大陸人

国家说是需要你这些人！

你老母幾代做雞係唔撚係事實？？？

最真正事實係：支那從來考試同讀書完全係兩回事囉仆街！！！

agree，班友淨係識攞人地個樣黎挑剔，諗野好冇深度

ugly but 有前途過99.9%連登仔

十優唔代表識做pr

母親曾任職中聯辦 成場選舉係內定架啦，正pk

個CV 咁靚都要返黎
窮撚點同佢地爭呀